艾利臣咁都俾人角球直入 攞唔到英超就同高普一齊躝啦

55

你老母咁都俾街邊野狗直入 有愛滋就同班150一齊躝返支那啦